又黎互動 Netflix版人在野 觀眾決定Bear Grylls下場

4月10日上架

咪又係做戲

有時水9佢揀個錯choice 佢又要跟住做 好慘

比得觀眾揀啲選擇都唔會太過份啦

假普選

迫佢食蟲 🤪🤪🤪🤪

Die！

會唔會低手咗少少，佢會淆蟲？

有追開

好正